---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7597"
date: "2008-10-16T19:04:34"
uploadBy:
- "Severin"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke!

@stephan: Die Alus heben wunderbar. Einziges Problem ist das die Kette auf dem Teppich machmal von den Zahnrädern gezogen wird. Aber das lässt sich ganz einfach duch die Harten Kettenbeläge lösen.